to 梁美芬: 政府只向18歲以上人士派錢,有無年齡歧視

不反了 ！ 有錢派

歧視中小學生

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足